啲人成日話想玩方舟計劃，不如就一齊移民去離島

蒲台島 馬屎洲 塔門 周公島 喜靈洲